香港人永遠做唔到鬼佬級數詩詠同朱晨麗應該唔攞個獎

一個根本唔係主角
一個根本普通演出

係鬼佬既話就上台講唔攞
先有d骨氣
名不正 言不順 係港豬先貪果d虛榮

咪撚煩喇死毒撚 過咗日多日仲講緊

唔好咁啦 樓主個名已經反映左個人係點就點